侵是否歷任最偉大美國總統？

如果唔係垃圾黑鬼搞鳩美國8年
侵可能都唔會出山拯救世界

列根同布殊先係

事成之後先講

612 721 811

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

sir this way

未答到你住
但黑鬼肯定係最垃圾美國總統候選人之一

布殊唔好玩啦, 老果個掛住波斯灣戰爭放生中共, 細既打完伊拉克咩大殺傷力武器都搵唔到

被選中既細路.

老布殊和小布殊都親共！

其實好多預言都話Trump is the chosen one。
而且佢個名Trump，《啟示錄》有講。
Mark Taylor 2011年就話神啟示Trump會當選總統，
但當時所有人都當笑話聽。
人人以為Trump無品，口無遮攔，只看重利益，
無料到佢咁tough。而且佢嘅幕僚個個都是鷹派。
除了幫香港，Trump真係做咗好多正確的事，
扭轉世界局面…… 所以2020 Trump must win！

其實Hongkongers are the chosen ones too.
依家全世界抗共的人都是God's soldiers, 都是the chosen ones，香港在前線，責任最大！！！唔好睇小自己，一個聯署，一次遊行，發送一個信息等等，都在解體緊中共……